[致所有被捕手足]怯，你就輸一世

6月9號至今香港最大武裝組織拘捕超過420個香港公民，我想同被捕嘅手足講聲加油。

更加重要嘅係請你地唔好咁輕易畏懼政府嘅白色恐怖。基本法係有賦予我地集會、遊行、示威嘅自由。如果無被法庭發出禁制令，請你地唔好因為保釋緊而害怕，唔再出黎發夢。

怕再被捕嘅，就算唔上最前線都可以係後邊玩幻彩詠香江。可以一邊企係後排充人數畀信心前排嘅手足一邊上網做和理非。

各位被捕嘅手足，我地唔係condom。
我地唔會因為被捕就失去我地嘅價值
我地要再去諗清楚仲有咩可以做，唔好灰心，唔好畏懼。記住！我地仲未輸！我地仲未輸！我地仲未輸！

被捕手足，絕不孤單
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

加油巴打，齊上齊落

多謝你

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

感謝你們每一個
be water
普選 特赦 清算黑警

巴打加油！

同路手足?
唔好灰心,我地仲有希望
我地要繼續爭取五大訴求

巴打多謝你地 加油 萬事小心

宜家好撚小心

和里非唔等於左膠

我無野講

我要見律師

下次寫核突啲

唔係班癲狗對字型就死

btw 多謝你

我要睇醫生

我要投訴你

我要食野

我要飲水

辛苦曬手足

Respect

大把人辛苦過我